譚得志就發表煽動文字罪申終止聆訊 慢必：法例過時違反《基本法》

（獨媒報導）人民力量譚得志（快必）被控發表煽動文字等罪，他早前兩度申請保釋被拒，須繼續還柙。人民力量主席陳志全（慢必）今早於茘枝角收押所外見記者，表示譚將會提出終止聆訊。律師今早已就譚得志被控的5條發表煽動文字罪申請終止聆訊，陳志全表示，該條法例過時，並違反《基本法》和人權法，預計法庭下月將開庭處理。

陳志全今早8時半到達荔枝角收押所探望譚得志。他表示，譚已遭還柙43日，目前的精神和健康不俗，又引述對方稱天氣已轉涼，呼籲市民保重身體。

陳志全指，希望透過終止聆訊以還譚得志一個公道，又強調該決定不是只為了譚的個人利益，同為了其他抗爭者。陳志全斥該條古老和過時法例為文字獄，沒有暴力元素同會被控告，顯然違反《基本法》的保障言論和表達自由。陳續提到，譚在未正式審訊已遭還柙，而下次聆訊的日期是11月17日，「兩個幾月都未正式開庭，如果乜都唔做，真係唔知要收柙幾耐。」

推

識玩！快必好野！

班支那共狗又要準備釋法

佢好有心

唔知點解又同蕭生嘈交

袁爸又係鬼到仆街 唔識教女

扮燒山fans嘅雲糞

係咪又係蘇文隆處理...